有冇人知早幾日游學修ig story堂食間餐廳係咩？

同試當真班人一齊食既晚飯嚟

個環境好似好正咁 嗰陣唔記得cap低

人食乜你食乜 你戇鳩嫁

我都想問，因為好似好chill個到

你唔好笑佢啦
明知戇鳩都笑

去集中post問啦

周街啲人都係戇鳩架見多人排都去食

見到個view正睇吓遲啲啱時機去食都唔得咩

m記

藍店